尋晚 食了六個餐包

可惜我依然系覺得仍未十分飽。
尋晚 食了磅半方包
可歎是我依然覺餓 不夠頂肚。
傍晚 食了六個叉包
可惜我依然系覺得仍未十分飽。
傍晚 食了十個雞包
可歎是我依然覺餓 不夠頂肚。
年少 練了六套腳法 可惜我依然未覺夠用。
年晚 又培育了珊珊！
可惜依然未覺……但我依然未覺……
尋晚 食了六個餐包
可惜我依然系覺得仍未十分飽。
尋晚 夢見下榻包山
可歎是我只含住個包 無力挽。

黎根